我都都想要黃絲家人，我都想有家人支持

琴晚上前線，見到有手足家人陪佢去佢地係後面support個仔，我同個手足比煙入到隻眼去後邊洗，見到人地有呀媽即刻幫佢拎生理鹽水洗眼，叫佢有咩事記得跑要小心而我就自己一個洗，果陣見到個真係覺得好羨慕。

我唔係希望我屋企人肯陪我上前線一齊捱，只係希望你地唔好係到鬧出面啲o靚仔有，只係想你地有番人應該有嘅良知。你個仔都係出面打緊仲要仆街差啲比人拉只係好彩比人救左。

琴晚佢地仲要睇閱兵唱國歌，好撚辛苦。

摸頭

已經無係屋企講野，家姐叫我當睇唔到，全屋得家姐係黃

我永遠支持你嫁樓主
得閒tg下啦

btw有個勇武既老母都好撚擔心
每次發夢都分開，老人家唔識用tg果d收風，真係好擔心，次次打俾佢都話望多陣
有時仲零裝企到好前

我都想
老豆老母都藍
日日聽到佢哋睇完CCTVB之後喺到鬧啲手足
自己不斷用唔同方法，嘗試去改變佢哋嘅思想
文宣、長輩圖、各種黑警打人片段都畀過佢哋睇，但係都係冇用
好羨慕人哋有黃絲屋企人

攬攬樓主
一齊取下暖

已經del左電視tvb裝有線，佢地仲用手機睇埋啲垃圾youtube真係唔知點搞...

我地係你既黃絲家人

多謝你
家母要小心啲，多啲關心佢ws或者打比佢，雖然有時係前線家姐打嚟都覺得有啲煩，不過只不過係關心我

We are family

+1，黃絲就係家人

我的藍絲老豆 藍撚到無得救

我都冇，兄弟爬山，各自努力。加油!

收你做契仔

每次出去都要揾藉口先得，好煩

巴打加油我同你老豆個情況差唔多，我仲努力改變緊佢

係，唔係番工就話去朋友屋企玩，今晚準備話去同朋友放狗

共勉之 大把手足 同我地一樣 屋企人藍到發紫 rip

佢既工作係做狗既狗 服務班狗 我同佢分開住 一個月見一次 上次講撚到差d反枱 佢無得救架啦 14件佔中已經廢老到仆街

唉我都好羨慕⋯⋯

而家覺得生係有錢屋企已經唔重要，最重要係屋企人係有良知